Facebook HK01 藍屍話空姐去做雞舉報無效 ....

Facebook HK01 藍屍話空姐去做雞，去做企街，點舉報都係無效。但一般人如果寫個【支】字同音，受藍屍舉報就即禁言，或恫嚇永久封鎖賬戶，呢個情況近一年都係咁，等如 Youtube 將黃絲 KOL，全部黃標一樣 ! 希望侵侵未來處理一下，唔好咁有持無恐，任由地區性 CEO，將自己政治立場投入大企業 !